big bang個豬啫根入伍會唔會比人爆菊？

D屎眼毛染到五顏六色肯定好吸引

佢呢啲入伍好似唔係真係當兵
不過唔知而家有冇呢枝歌仔唱

文藝兵

咪一樣要比人屌屎眼

做妓鴨比班軍佬阿頭玩

話時話 個阿top係咪已經行先一步入去刺探肛情？

屌笑左

其實咁紅都要去當兵真係幾鳩慘
之前個乜鳩rain
當完兵之後好似都冇c9 理

好似係rain同其他人犯規先搞到冇咗文藝兵呢樣野 rain都賺夠啦 娶埋個靚老婆 夾埋幾億身家

食哂頭啖湯
我覺得阿rain真係屌打哂而家大部份女人型kpop仔